運房局：國泰港龍停飛必需交還航權 不能自行轉讓

KA堆靚slot呀

運輸及房屋局表示，國泰港龍航空全面停飛後，必需將航權交還特區政府，不能自行轉讓予其他公司。

運房局表示，知悉國泰集團有意申請國泰港龍航空需交還的航權，運房局會根據既定機制處理。

局方表示，政府收回國泰港龍航空的航權後，本地航空公司可申請使用有關航權，並由運房局根據既定機制分配，航權分配的首要原則是公共資源能夠被充分地利用，以鞏固或增强香港航空業的競爭力。

國泰已經表態支持中國，
屌你咩，當condom?

哎呀
做咗condom 喎

國泰嚟招係咪叫收購一派打另一派

屌re錯post

唔可以自行轉讓比CX自己?

港龍正式名稱叫Hong Kong Dragon Air (HDA), 國泰叫Cathay Pacific Airways (CPA)。

兩間公司兩個牌，而家交返HDA個牌，手上堆slot自然要交埋

比海航囉

兜個圈都係比番CX
政府擺明要救CX冇理由唔比番佢

有深圳佬搞左個大灣區航空，想係香港based

但啱用喎

港航同大灣區航空已經望實

送比中資

咁講法姐係本身可以自行轉讓啦

支那灣區香港之外有三有機場再加澳門

支那玩寸D 以後飛支那要去深圳搭

今朝聽收音機子公司同母公司一向可以自行轉樣
但依加大陸佬想搞個大灣區航空
咁就好明顯

所有謠言在官方否認前切勿信以為真

等佢哋聽日出嚟話唔係嘅時候就可以confirm係啦

其實cx根本對大陸經濟投不信任票
佢都好似預左實比大灣區航空拎左部份slots

政府就係擺明唔想救CX

太古唔想投靠中國
但係CX有唔少客源都係來自中國呢

what?! 而家先知有咁既事

成日以為比第二間做就得，有無諗過係軟件唔係硬件問題
比國航東航南航黎香港做，都唔會做到國泰水平，以為整走人地就做到？
同深圳一樣，以為起到一座座摩天大樓就係金融中心

想多了 純粹想科水再過河濕腳
做唔做得掂唔重要

是撚但啦
搞走哂啲前朝(港英)餘孽
去殖民化之後加埋真理部日日開工
過返十幾廿年就無人記得
剛剛好趕得切2047

咁其實賣走KA都得架, 搵唔到人買咪政府買
問題係依加有心想搞死CX你出氣

講左成個月 人都請梗啦

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 而家都無人飛 邊個要有撚緊要咩

如意算盤打唔響

俾哂大灣區航空

照keep牌但全部拼入CX得唔得？
學城巴咁
港島區同大嶼山路線
其實都係兩套專營權
但你完全分唔到
營運一部二部

梗係唔得啦，好似賭牌一樣
間公司收咗皮個牌會收返

keep港龍 再用國泰機聯營得唔得？？

寫咗篇文笑因航 幫手飲杯酒水笑下

[笑左笑埋右] 國泰俾政府過咗一棟跣咗一鑊

政府入咗股,又咪左手交右手

不能自行轉讓？
咁買個香港快運番黎把撚呀？

拎咗航權唔放，第二個就拎唔到
國家隊無限印錢，搶晒d航權霸住，將來飛得番就全數得國家隊

如果申請港龍同快運合併，然後先炒人
咁係咪可以唔駛交航權？
反正佢地諗住俾哂UO食啲航線

咁柒？

港航或成最大贏家

港龍同廉航定位唔同
國泰主外
港龍主內

大媽區航空準備好未

定位唔改得？
食屎啦咁
奶共都可以啦

國家隊會比美國制裁 飛條毛咩

等睇東方高層坐大灣區航空，然後發生不愉快事件
最後繼國泰同聯合航空之後，第三間被日日唱衰嘅航空公司

霸走左你既野，就已經目的達到
人地冇諗過要做得完美
最好做差黎整死你香港個朵去抬起深圳

兩間合併都逃唔過炒人之途

白雲機場，深圳機場一齊搞死香港

為大灣區航空入主香港鋪路
大灣區航空 + 香港航空
你話國泰點搞

支那撚識做生意 run一間公司咩
成撚日以為自己財大氣粗就掂 點知收撚曬皮
再者 支那train果啲機師 真係你搭埋我份

不如你睇番一次我講乜

絕招：強制搵成龍做國泰代言人

天真...

好應景但係都

而家快運即使拎到港龍的航權
都仲會係廉航
港龍賺唔到錢

有幾多人睇得出
由玫瑰園計劃時，支共就已經係想用深圳食香港，唔比香港發展，只係衛奕信捨位保住玫瑰園，香港呢廿年先守到空運中心地位

港龍中國客人去香港再轉cx機
以前呢個方法賺得勁多

如果唔係港龍點會出廣州去香港嘅航班

但依然笑左

港共：龍 係度嗎
港龍：系度
港共：你同我借左既航權 幾時可以還返比我？
港龍：呢個係憑我自己本事借來的航權 點解要還？屌你老母
港共：😦😦😦

算了我封鎖你算

上年先搵完supper
來提步壯闊跑道

大灣區航空

收航權比中G, 成個劇本出哂嚟

輪瀨共，港龍唔會輸比任何公司。

最後咪又係condom

算啦、咁玻璃心。
封啦、I don’t fucking care
如果可以做到就做左啦

因航比人撚狗咁撚

咁唔結束營運囉

五毛

點解幾時都見到你

一間公司要摺埋
唔係講一句就得
只要即刻停手唔做後面嘅法律程序
咁間公司就喺番度

push

譚文豪有講

CX初時以為同政府傾掂數，可以照劇本玩。
不過依家多左間「大航」，唔駛問佢Ｄ航線會俾邊個啦？
人地攪咁棚大龍鳳做乜？就係食左你Ｄ航線囉，傻西ＣＥＯ！

早排仲開始請人添！

當初因為奶共篤灰俾人抵制 因少失大

而家俾支那共黨當棄子

又一個生例子證明支那共黨完全信唔過 所以一定要滅黨

如果係咁真係好仆街，係我就即刻剎停，保住間公司淨係炒人咪得

想畀大灣區航空可以直接講

航權咪又係益大陸航班, 你估會流入外國手咩

係就好，支持全面取消支那到香港航班、火車

正常就係得，但係你覺得宜家政府正常咩？

咁勤力得唔得㗎

dllm仆街正苦

加2刀

支共唔係諗得唔得
由頭到尾只係諗點樣收香港皮
將所有港資, 外資趕盡殺絕
換晒做根正苗紅既公司, 黨先至放心
誠哥就係例子, 將D錢轉晒做英國唔賺錢既項目, 都唔會留係香港
支共係冇共存呢個概念, 只有你死我亡

邊到話正常就得

擺明政治任務
送幾百億比你放棄港龍

然後放返d航權比中資$1都唔洗出就lam晒

講真港龍d航權最賺錢
咁突然放棄明眼人都知咩事

好似之前國泰想完全同港龍合拼，大陸唔俾，
到今年先放棄港龍 。。。
感覺好奇怪

諗諗下都幾合理
反正ka都係飛大陸多
D航權晒俾大灣區航空咪得囉

９成９同政府傾過話得先會咁玩
不過擺到明俾人過左一大棟
個班CEO以為好醒，其實做左賣CX賣港賊
依家知都已經too late

你真係覺得佢哋摺埋係因為抵制？
真心？

班管理層打工間公司又唔係佢
賣咪賣有咩負擔
有擔帶炒期油個期全部人都切腹仲出花紅

係唔係同我有咩關係? 靜係知道你同佢地都係支那共黨用完既棄子

國泰,支航選簡好

以為跪底就無事? 俾支那人食埋啦

諗起tvb頻譜政府唔收錢....

其實應該睇下邊一間slot靚d，就執slot差果間，但篤航唔知點解會決定先執KA，呢間野d決定有時令人諗爆頭

好似唔得，要每月飛某航次先keep到航權

支那搶晒航權 之後其他國家ban鳩支那 又點睇法

由頭到尾都係想令港龍消失，畀國泰食哂
一直都想咁做，但好多阻力，港共同支那都迫佢用港龍牌頭。

跟住國泰咪一步一步自己玩謝自己子品牌
Cut員工福利
Cut Ka House
唔開支那以外既航線
東亞同東南亞航線兩間公司繼續互相競爭

佢收購之後個發展plan從來冇落實過

而家只係加快咗

無左港龍航權，國泰航空樞紐地位
又一間老牌香港品牌被玩死

俾大灣區

幾時都係共產黨最後贏家

航權係雙向，如果為免香港人將光時輸入中國，基本上繼續以疫情為由，任何客機都唔會載到客

至於其他國家，唔用國泰或快運，人哋都會有理由收返個權，唔好諗住用另一間非國泰用到條航線

一定係俾哂大灣區航空

大灣區航空 表示歡迎

CX同HSBC
奶共「洋」奴下場

又做大戲 屌你今日先知？

無左slot
國泰睇黎又炒20%人

好肯定大陸線只有一部分比返CX，其餘都係支那航空分晒。結果CX要食國內生意，無可避免要同黨合作。

至於日韓東南亞，應該都係快運。

我就支持比最大灣區航空
等睇國泰炒第二波

仲有 有競爭 國泰先會減價

原來就係為大灣區航空鋪路

你都講得無錯

錯有錯著

你無做錯

笑完左笑埋右

呢鑊柒爆 低撚死

國泰應該好快收皮，早知今日，何必當初。

買完UO無耐就執UO
揸主意條友隨時仲未走

KA根本改名嗰吓都知佢地係打算執咗佢
不過應該有人無諗過d slot唔可以transfer
之前百份報好似爆過有啲新管理層無航空業經驗定點

沖公私有資產變國營

岩岩食正港龍個位

好似你老母咁交畀黨？
一毛賤畜

港龍仲要大陸線多

大陸線全部重新分配，讓路比大灣區航空。
以後想做大陸轉機你就要同大灣區航空合作